有冇人覺得維基好似愈來愈多殘體？

有時候雖然內文係繁體 但唔知點解個標體係殘體
有時就繁殘夾雜 唔知做乜
有時仲衰 成篇文都係殘體

遲啲繁體字可能會失傳

冇較zh-hk, 較咗會全部強制正體字
因為有啲位啲人係用殘體改，所以你就咁用zh出就會又正又殘

唔怪得啦 用咗咁多年維基都唔識用
唔該巴打

一般嚟講browser瀏覽語言較返香港正體優先就得
上wiki佢就會幫你自動轉做zh-hk